［連尼住入］發達大計

多謝連仔送咗10年連登+會然俾我，小弟而家有條發達大計，我敢講只要你肯搞一定好多會然會課金

賭神BGM~~🎵🎵

就係連登啤牌喇，小弟係咁咦用啲sticker整咗幾張俾大家J下

漏單

連仔出嘅話，唔知道咁多位會然會唔會課金呢

正皮：借財仔都課
負皮：不了

= 4色？

早2日食嘢真係漏單

有得諗wor

Yup
可以做joker

好正 幾多都課

♦️
♣️
♥️
♠️

點解唔腦魔做joker

真係出一定買

joker可以有2隻加嘛

推到連仔入嚟

大家幫手推俾連仔睇

幾得意

推

好靚

多謝Ching，希望連仔睇到啦

好可愛想要

咁要幫手推俾連仔睇喇

連仔快D入嚟

推，好想連仔出

十年lihkg+會然表示想買

希望可以推到連仔睇到

Jeng

整埋狠人

狼人定狠人？

狼

樓豬同連仔有咩關

矛連仔唔識我

點解送10年+會然

我都唔知，可能我生得靚仔

閱

連牛又冇牛權

野生捕獲連仔

連仔入咗嚟喇#46

可唔可以擺埋金鐘班連登仔入去

下次要召喚連仔,可以TG佢

打咗招呼

過左年先話出

我都係早2日忽然諗到

印啦！望！

支持

G持

G持你G持我

推多下

推！想買

腦魔joker

整埋麻雀

麻雀好重要

點解會送10年lihkg+ 俾你既？

支持腦魔

我都唔G